[有圖] 少女 長腿 白滑 美尻 偷拍

有鳩架，少你老母女

再出垃圾假post我屌爆你老母個西

你要唔要google下尻係咩先

佢話隻貓有鳩呀樓豬

尻=屁股

自膠 明了

我屌你咩 死撚柒返去寵物台啦

唔係講緊隻貓有男性生殖器官 所以"少女"不成立咩?

望鏡頭都叫偷拍